覺唔覺得Pokemon sm質素 其實好過xy

Xy除左畫質靚 其實好悶
D人打晒飛機咁
但sm故事好吸引好好笑
御三家又得意

覺得xy係半制成品,沒咩神獸捉,4天天唔齊寵沒mega打

以為講game

弱智變到咁既樣，冇咩心機睇

仲以為講緊game

其實佢10歲 應該係弱弱地智先好
Xy根本似16歲

SM質素係幾好，對戰方面又多左野玩，但劇情大轉風格，雖然故事係幾有人情味，不過咁短好似又唔夠喉⋯⋯

火箭兵團d新寵好笑，劇情上有多d發揮
莉莉艾出得場以佢身份應該會跟部份game劇情，
有以太，ub之類，
應該唔會又搵佢做精靈表演掛

冇睇了，自從改名之後
睇埋香港播埋xy

新有新既好，希望之後會激D

sm(game)個劇情其實好高齡化，唔知佢可以點樣融入落動畫低年齡層既結構度

追 xy嘅最大動力係對 bl兄弟

木木梟好得意

係呀

bw夠高齡，咪又搞左黑歷史出黎

見到弱智個樣想死

邊度有link睇？ 而家淨係睇到睇4集

有莉莉艾已經嬴哂